我屌你老母GTA5

買返嚟兩日
登入去線上模式用撚咗四、五個鐘
連佢官網嘅解答問題都做晒 就係唔得

我登入去嘅情況直頭可以講做四步曲

一，Social Club入唔到。無架啦，你喺game係搵唔到掣登入。
二，登入咗但係係離線模式。我屌你老母，登入就登入，離線就離線，咩野叫 已登入（離線模式） 。再講，我連搵個位改狀態都唔得，咁你就同第一步一樣，叫天不應、叫地不靈。我驚可能自己有問題，諗住登出social club再入，但係我同桐人一樣，登出掣都冇呀屌你。
三，載入超時。我今次登入到social club，一㩒線上模式，佢load咗3分鐘，彈一句超時就算鳩數，就好似你問老師數，佢諗咗好耐，再答你「加油」，之後走撚咗去。
四，無法載入。今次老師連諗都唔諗，同你講我唔想答。

屌，玩隻驚都搞咁耐，我諗啲人話玩gta啲人好暴力，其實主要係因為佢load驚load太耐。

利申：仲重開緊

我個孫出世都未開到隻game

一撚樣
係咪又係用pccw

係呀 用pccw

完全冇呢個問題，除非LOAD得耐(但好少有

我都係用PCCW 一樣咁既情況

我屌你老母PCCW

我navigator都上唔到，online troubleshooting 個list都試哂都唔撚得

咁其實係pccw有問題？關GTA5咩事？

網上爬入唔到